[唔知開咩台好]PSN比人改左id

岩岩打緊fifa，無啦啦比人logout左
點知登入翻果陣話我錯誤
Check email發覺比人改左id
想話打去客服但係唔係24
有冇巴打試過呢個情況
入面仲有信用卡資料
好撚無助

補圖

見過唔少人都係咁
冇架喇 都係要搵sony同你搞番幾日

唔該巴打 聽日就打去客服整

一定要打電話。唔好用email晒時間
信用卡有登記既話最好打去銀行備案。如果唔係少事黎。偷acc都係為左卡

利申 過來人

開雙重認証

搞掂晒巴打 check左無買過任何野

開左 宜家先知有d咁既野